我宣佈5月1日唔係勞動節！！！

係美斯再次登基日